蘋果日報 財經 20200820 星期四

蘋果日報 財經 20200820 星期四

蘋果日報慈善基金

金管局突放寬工商按揭
貸款成數增至50%「住宅非時機減辣」

食肆老闆蝕250萬掟玖瓏山

美促大學基金拋售中概股
警告明年具大規模退市風險

Fancl亞洲代理商傳78億放盤

李小加料外資續選擇香港
「美制裁難早作準備」

=============

7小時前
金管局突放寬工商按揭 貸款成數增至50%「住宅非時機減辣」

■疫情衝擊市道，銅鑼灣駱克道（圖）、怡和街、軒尼斯道等吉舖處處。
7小時前
滿街吉舖 業主指措施無用

7小時前
【疫市求生】餐飲業中小企出國尋商機

■玖瓏山有中層三房戶，剛減價逾百萬元以1,263萬元易手，呎價12,783元。
7小時前
食肆老闆蝕250萬掟玖瓏山

■北角渣華道321號柯達大廈1期全幢（左），意向價約15億元，買家可享大廈命名權。
7小時前
磁帶大王15億放售柯達1期

■「The LOHAS康城」商場原定年底開幕，首階段最終定為8月23日早上11時正式開幕。
7小時前
港鐵康城商場下周日開幕

■啟德第4A區1號地盤新近獲批在一層地庫之上，興建兩座31層高住宅及一座6層高會所。
7小時前
啟德項目批建百萬呎住宅

7小時前
美促大學基金拋售中概股 警告明年具大規模退市風險

■賀錦麗及拜登。
7小時前
【分析】一旦拜登上場 對華料仍強硬

■受中美關係緊張影響，有日企考慮撒出中國。資料圖片
7小時前
20%受訪日企 考慮撤出中國

■自今年初爆發疫情以來，訪港旅客大幅下滑，令本港零售生意一落千丈。
7小時前
Fancl亞洲代理商傳78億放盤

中生製藥 謝炳
7小時前
中生製藥謝炳辭任CEO

必勝客 PizzaExpress
7小時前
必勝客大削300特許店

■港股昨日僅得半日市，收跌188點，報25178點，成交縮減至845億元。
7小時前
港股受壓 京東小米照破頂

■港股近月成交暢旺，上半年日均成交額達1,175億元。資料圖片
7小時前
李小加料外資續選擇香港「美制裁難早作準備」

■中海油上半年盈利跌66%，其中油氣銷售收入倒退近30%。資料圖片
7小時前
中海油少賺66% 降產量目標

■雅生活主席黃奉潮。資料圖片
7小時前
雅生活多賺40%不派息

■受疫情影響，新秀麗上半年銷售淨額按年大減54.3%。資料圖片
7小時前
新秀麗半年虧損76億

■聯通上半年盈利增長為內地三大電訊商中最強，而中電信增加5G資本開支則最積極。資料圖片
7小時前
內地電訊掀炒風 聯通盈利增長最強

■中巴副監理及執行董事顏傑強。資料圖片
7小時前
中巴副監理顏傑強逝世

■長和系資深顧問李嘉誠（左）及主席李澤鉅。資料圖片
7小時前
李嘉誠父子再增持長實

■恒大健康近日力推旗下的新能源車恒馳。資料圖片
7小時前
恒大健康被指股權集中

■潤啤首席執行官侯孝海。資料圖片
7小時前
華潤啤酒半年多賺11%

■泰禾集團欲以32億港元出售旗下美國醫療子公司。互聯網
7小時前
泰禾擬31億售醫療公司

■隨着中國持續改革開放市場，相信「北水南下」的結構性趨勢將維持不變。 資料圖片
7小時前
【選秀之道】舊經濟股從後趕上？ - 鍾秀霞

■今年6月底，九倉每股NAV 45.87元，現價14.62元，PB 0.32倍，估值較同類股吸引。 資料圖片
7小時前
【何車500】買九倉 沽九置 - 何車

■藍光嘉寶董事長姚敏（右）。 資料圖片
7小時前
【股息先機】藍光業績合格 繼續持有 - 小子

■畢菲特曾說，即使他把致富方法說出來也沒有用，因為沒有人希望慢慢致富。 資料圖片
7小時前
【八十後投機客】命中率之迷思 - 灝昇

■本地疫情已明顯改善，零售和飲食相關股票又一次可以短炒。 資料圖片
7小時前
【焯焯有餘】炒個股仍有着數 - 關焯照

■亞信科技董事長田溯寧。 資料圖片
7小時前
【魚樂無窮】爆升劇本在眼前 - 唐牛

■買家永遠想買平貨，但有一單刁，買家從炒家手上比叫價高90%接摸貨。 資料圖片
7小時前
【信里一城】高叫價90%接貨實錄 - 小師兄

■在馬蹄上辦公是用來描繪官員草率行事，到落實執行時才發現政策千瘡百孔，正是現時特區政府官員的寫照。 資料圖片
7小時前
【達觀心戰】馬蹄上的特區政府 - 何安達

■北水對醫療器械板塊非常鍾愛，康基現時股價偏弱，正是低吸良機。 互聯網圖片
7小時前
【冰說聰明】北水垂青 康基有前途 - 青冰

■美元負面基本因素未變，相信總統大選前都易跌難升，美滙指數下試90關只是時間問題。 資料圖片
7小時前
【滙海探戈】淡鱷回歸狙擊美元 - 奇兵

==============

最Hit

6小時前
【港版國安法】美中止與港三項雙邊協議 涉逃犯移交及課稅寬免

特朗普稱黎智英為勇者。
2小時前
【港版國安法】稱黎智英「勇者」 特朗普：給他最好的祝福

7小時前
特首教中國成語 - 陶傑

3小時前
【狗仔出更】富貴黃心穎周身潮牌 一講泥鯭耷頭快步走

3小時前
【投資的士局】車行老闆涉騙被捕 前職員踢爆：狂造假單預設「掠水劇本」

7小時前
不是所有黑幫比喻都能說 - 曾志豪

8小時前
【17年港姐】邱晴難忍「親生女」局限3年要出走 自立增值要做叻女

===============